[阿狗去哪兒] 利物浦 對 熱刺 1

go

樓主終於啲topic有啲新意

繼柒典
樓豬又係post霸

唔怕老婆打我 #59678
徐青藤 #11055
哥基屎忽！#12006
Merci_Arsene #13395
ar迷 #23655
奧b #33709
新迷基特派員 #35112
新島真(鉄拳制裁) #67252
Arsene永遠都存在 #97997
囉囉 #104764
新島眞 #106136
艾利絲 #165817
Saka(右翼) #260162
返六日唔撚2 #283207
醉赤壁(支持奧燒) #325684
迷上拿卡的本領 #343520
出口夏希(迷伊) #376713

你們過得還好嗎?
見唔到你哋開po恥笑廢中同猁有啲擔心

甸史密夫，你係咪傻㗎？

空難? 斷腳? 呢啲招數out哂喇!

平常心都要你空難死 如果著緊啲應該點死好

利迷請入

西咸洗唔洗空難死全家？

75m追隻契弟小醜，真係痢狗先做到

猁請入

好心班痢狗唔好咁肉酸啦

無咩事都係唔好做猁狗

猁狗輸波原因揭秘

【一邊幫高普含一邊睇達狗】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCLIX

【贏就贏硬 睇下贏猁幾球】阿仙奴20-21球迷吹水區MCCCL

樓豬開po d topic..

阿狗真係柒撚到呢
護級大戰都輸撚埋
原來輸波先係佢哋球會文化

啱曬你心水

幫手反阿
熱拖捨一分黎ok?

阿記而家嘅景況真係似曾相識
點估到達仔會係學神level

未夠搶口

個topic 有柒味

Pin埋典串野先

樓主 pin this

咩料

有上文下理
冇問題喎

樓豬撩完獌又撩妓做咩

達哥奇在係越教越廢

學神就一黎到就廢

又要繼續文傑講佢地對上一個運動戰入波係幾時

點解攻力可以差成咁

今晚抽簽，大家可以玩下

越教越廢對球迷嘅傷害更加大。
因為佢哋有期望。

廢事比阿狗話我地無火

貼過啦漏左獌聯

見足四個禮拜

希臘仔又傷？
精壇班友用咩睇波 仲讚廢中做得好

妓拎個飛機盃個心就紅哂

有幻幻睇啱哂佢哋心水

愛美麗是無辜的
千古奇冤愛美麗

達蛇唔用個阿叔,
不如放比利
佢好似左右閘都踢得

post 名做咩要攻擊阿記

好似搵交嘈咁...

笑獌就算啦

阿迪達地位晌阿狗算唔算好高

佢又唔算踢好多年同有好勁成績
早d諗定後路換教練好過啦

愛美麗當然罪有應得，帶領手球隊黑走我地歐霸，雲爺爺就真無辜啦

下個po topic到熱狗
然後再到垃圾車

點會高
要計係阿仙奴成就高龍格堡高5班左右
仲有就係個伊度,都唔知佢係阿仙奴有幾多貢獻,但做到高位

阿記慘到咁 點同其他爭冠球隊

咁調轉講
阿狗對舊球員算有人情味

係對球員同吉祥物唔好

雲爺爺真係唔話得。
完全真係自給自足嘅情況下連年帶領球隊攞到前四有歐聯踢，仲要真係還晒新球場筆數。

自己踢波都半紅不黑
學人扮明叔
人地拖舟林伯就話球皇級姐

下次都係正經po

我覺得阿迪達係得買人衰.
可能買人係球會操作所以無怪阿迪達.

肥普係唔係仲歎緊世界
心諗你班仆街獌狗阿狗仲唔炒人

佢地買加比爾同party都唔差架
差在前面個班死晒火又繼續用

買錯比比係重創, 買大衛雷斯就絕對on鳩.

呢個人腳衰極都前6啦下話
關買人咩事

真，每次阿換領隊都要強調一次，睇唔到有咩人會帶阿狗比雲爺爺好，白痴阿狗真係好蠢，自己趕走自由個神一般ge教練

我覺得用比比點都好過咁快重用saka
saka數據都唔靚仔,但場場都用

都唔係, 支骨衰同埋好多都係得個名氣無咩實用.
得奧羊係有料做重心.

比比其實唔算踢得好差
標價30-40m就會順眼

後防仲要用luiz, holding真係死得人
luiz回塘又炸彈
holding本身真係二線料

點會冇前6
都未講金章安係佢自己想簽

其實佢地點出
奧巴，拿卡， 比比

要韋利安踢中間佢就唔夠效率
踢左就要屈走奧巴/拿卡一件

究竟阿迪達跟哥狗學過啲咩
淨係學衣著同神情但係教出就似摩狗 打防守+公開屌柒自己友

用呢對中堅仲要打高位根本就埋下降班伏線.
luiz呢種炸彈人始終建立唔到穏定既打法, 默契更加無從建立.

哥狗型好多

達哥件窄身黑色褸真係唔掂
可能身型問題

初初佢黎,肯打迫搶
係有D似高普岩岩黎利個時
見到活力同有希望
但唔知點解死守贏左個盃,就變成而家咁
迫搶又差,攻又差
最近連守都差
搞到同得1分個隊差唔多咁

韋利安又係神之一手.
係咁幫車仔接貨搞到佢地翻身易左好多.

今年後防唔算差喎
係中前場冇form搞到後防受壓姐
你十幾場入得十球點樣踢呀

除非場場贏1-0

學神冇足總杯，又冇邪盾

所以應該永續迖蛇

接咩貨, 免費轉會來ga

我地條中場係咪無左bino咁屎

TAA又傷

一間抽幾點

比比唔差
但比我我會買zaha

記錯, 但都洗左一大筆人工俾佢都係柒.

D人話佢根本係師承莫爺斯，因為愛記打咁耐，多過由雲格同哥狗身上學返來嘅野

Zaha踢唔到強隊架喇
琴晚佢d決定差到

咁佢學莫耶斯都搵返阿迪達返黎丫
佢而家中場都差咁個阿迪達喎

或者佢應該覺得party 就係呢

Party係咪臨時臨急鳩買番去

仲要水晶宮叫咁貴

冇買錯party既
用錯囉

水晶宮唔賣人,點接利記D水貨
好耐無接貨啦喎

50m = zaha = origi + neco

囉囉

等緊皇馬份job，點知拖舟又復活返

要啦
佢老味學神免費簽佳尼打正選
點對得住黑店利之名

原來今個禮拜三要對hotdoglm等睇被人破主場金身

1’
Son! What a goal!

咪顛啦
人腳衰極都唔會係15
根本就無料

我地比埋吉祥物做隊長高十班

條友印象派球迷

Ok原來係印象派球迷👍🏿

會唔會走去教多仔

德甲法甲神射
英超助攻王
點都唔會15啦

仲要傷幾多件呀!!
出聲丫!

Joël Matip is suffering from back spasms and he is unlikely to have recovered by Wednesday. #awlfc [times]

The absence of Thiago was arguably felt more than any other. This was exactly the kind of game the manager had in mind when he convinced the owners to break with the club’s usual transfer policy and shell out £27 million for the 29-year-old. #awlfc [@JamesPearceLFC]

喺佢手下啲球星仲要越踢越廢
我就唔信成隊咁啱一齊回塘啦

cls
反到出面

成隊除左後防柒左啲之外
都係歐聯級數

金章安錯位先廢
條友老左但仲好有威脅

Diogo Jota isn’t expected to play again before February. Kostas Tsimikas will also be out until the new year after picking up an injury midweek. #awlfc [@JamesPearceLFC]

Liverpool hope to have Jota back by the time they resume their Champions League campaign in late February. #awlfc [@JamesPearceLFC]

利迷子搶口到

歐聯幾點抽簽？

下 俾隻愛狗咁樣剷傷係人都傷啦下話 咁都要話高普?

Cap圖個張新島真版captainG 潮文似自嘲多過真串

踢到係bonus
傳功畀鍾斯Clarkson Cain 先係主要

中堅位冇拜神

明明上到場嗰一場半勁撚到戇尻

BTW 下次真係要好好招呼李賊利臣

呢句係話高普咩
唔係就咁講緊呢種比賽係高普說服老細買thiago嘅原因咋咩

What a pass from Kane! Through the defenders!

我理解錯左

利宜家冇惡人啦
係得robbo陰濕d

臨完場叫兩個青訓出黎
完場前我要見到兩對斷腳

JP真係特級賤種黎

嗰陣時又吹到thiago又老又殘去壓價

成班阿狗和波都尼爆閘果下你見唔到je

thiago who

傳侯利亞走咗？

We are devastated to report that Gérard Houllier passed away last night at the age of 73, via RMC.

RIP

RIP Gerard Houllier

迷利皆因佢帶到三冠

Rip

2020年

Sad 真利

老侯走左
RB唔再係友會了

73就走左

學神都係73

下場可以點出

依隊垃圾妓
串鳩佢咪串鳩佢，洗擇日？

季初牙斬斬
仲係咁撩鳩我哋
依家連利車尾燈都見唔到啊
陰鳩公

買返嚟嗰d人傷晒，都唔知幾時先出得返

2020

我第一個有印象既利記領隊

RIP

下個post一定要開侯利亞

侯利亞

好地地都會背傷cls

痴線一收工就整單咁嘅消息
RIP Houllier

老侯

抽籤7點？

Rip
又係做完手術冇耐死

好突然，rip

RIP

三冠王領隊

中學最迷利個段時間就係老侯教
thanks for the memories

細個入坑鐘意利既第一個領隊
RIP

老侯
最鍾意嘅利記領隊除咗高普之外就係佢

25雲搭希斯基

真
唔知點解可以柒到咁都唔縮返入狗洞

雖然高普教得最多
但係侯利亞隊利物浦陪住我成長
有d野真係無得取代

咪照出同一班人
都冇得你揀

踢多一兩場應該好快又傷多件主力

初初打winning識嘅利物浦就係佢教

我睇早一代Evans 做領隊 但侯利亞係印象最深

仲有baros, diouf
winning 4隻跑狗幾好用

01三冠王真係好深刻
深刻過05

Evans無乜實績
侯利亞幫利拎左好多盃

比清都有返咁上下年紀

果時1歲就打機

狗嚟講算幾長命

On 1 June, Gerard Houllier stepped down as manager of Aston Villa by mutual consent.[33][34] In Houllier's only season, Villa finished 9th: they have not finished higher than 15th since his departure.

RIP

你係一個好勁嘅領隊

好似要x7

就係佢帶謝仔出身成就就球會一代傳奇

嗰陣未睇波

過到RB做體育總監，啲營運勁到痴線

2001 UEFA Cup final 5:4

我哩年迷利
Rip

呢場真係好扣人心弦
諗住食硬點知隊艾拉維斯咁撚勁

估中RB

咦，wiki 無講嘅

咁突然 RIP

x2 仲做緊小學雞

早排仲講笑話佢會幫手說upcxxxxxx黎利

侯利亞係我鐘意利時既領隊

Rip....

不如直接開過post rip

agger

嘉士伯年代

哩個Topic正,
諗起妓之前個Topic 今季冠軍教訓上季冠軍

好似前兩年都見過佢入場睇利
RIP

老侯絕對係利記一段無冠真空期之後 畀利迷希望嘅好領隊
雖然都攞唔到英超 但當年五冠王 一口氣攞歐洲足協 歐洲超級盃 足總盃 聯賽盃 社區盾 真係一個中興時期

當然提拔出謝隊（ 仲有曼聯明叔）不在話下

RIP老侯 \|/

有冇抽籤拎

通常根據往績就會抽下體

呢條好似係官方直播LINK

Road to Istanbul

好波！！！！！！

Totally no mood

最想抽倒拉素

險簽系列：侯利亞早費格遜搵C朗，可惜球會唔夠水

643 都直播緊

想抽德國野

Rip
佢好好人黎

抽motioncarpark 得唔得

抽lazio算啦

【侯利亞離世】

曾在1998-2005帶領利物浦的前領隊侯利亞離世，享年73歲。侯利亞終結了紅軍的錦標荒，在2001帶領紅軍成為盃賽三冠王成為一時佳話，及後他曾因心臟病問題而暫別紅軍休養，康復後再次領軍

侯利亞帶領紅軍得到錦標包括
2000-2001 英格蘭聯賽盃
2000-2001 英格蘭足總盃
2000-2001 歐洲足協盃
2001 英格蘭慈善盾
2001 歐洲超霸杯
2002-2003 英格蘭聯賽盃

Rest In Peace 老侯

好大機中西班牙野

拉素廢d咩？

老候

成隊垃圾黎
加柏勁過佢幾班啦

加柏 對 曼城
又保送

rip
第一次睇利狗已經係肥賓教

屌你波都唔識開

屌

Dortmund vs Man City

笑到仆街，弱智

廢老連個波都開唔到

鏝對慕遜加柏
仆你個街年年保送

加柏勁喎
隻thuram同plea勁野黎

motioncarpark喎

拉素

拉素 對 拜仁
利啲好簽molamola

上呀拉素

Borussia 加柏喎

Sor 睇錯

利一定對馬體啦咁

拜抽到好嘢

又要對下體會了

唔係咁邪呀

下體會 對 車仔
呼

真

淨番3隊西甲或者Leipzig
得番到個好簽係波圖

屌好驚呀

下體對軌

對下體

車

轟打下體

避開咗下體

車仔有難了

似疤

打rb

Rb 對 利
要幫獌報仇了

3/1

車打馬會,安全

利對RB

Rb...

利對rb 都 ok 啦

對rb

真係對德國嘢

對萊比錫

同國光榮

有無得瘋狂剷草

有冇咁巧合...

出到先算啦

RB踼3中堅唔易打...

冇得睇臭利狗對波圖

祖記對波圖

其實唔易打

🚨 BREAKING: Liverpool will face RB Leipzig in the last 16 of the Champions League.

The Reds will play the first leg of their last-16 tie away from home. #awlfc [ucl]

先主後客

巴塞 對 巴黎

利又做十六郎

覺得唔中西班牙野已經算好簽
起碼唔會睇到啲陰濕狗先

即刻買鳩咗upxxxxxxxxx啦

PSG 對疤

對萊比錫
可以早啲出局集中兵源踢聯賽啦

疤

西維 對 多
阿特蘭大 對鍠

疤今次做16郎了

手球對多毛

又黎

係呀
Rb踢波幾正氣

皇狗對Atlanta

一陣輸比rb又可以做獌遮醜布

咩啊 一定係先客後主

今年對巴塞不知幾正
紅牛好難打

睇錯

可以考upxxxxxxxxxx牌

好似好過中下體同手球隊既

次次踢西班牙野
hi到下少少
都碌地 彈幾尺遠
cls

我地對邊隊呢度都會喊咁口

拿高士文教訓高普了

巧可愛

CaptainG.jpg

打德國野算新鮮
上一次已經係拜仁

拿高士文考牌黎接班

唔撚洗買了而家

利記不變定律 只要你以為易打一定豬波

可以教訓水貨黑店牛了

Houllier rip

應該無人會覺得對rb易打

真踢完2場送返基達比佢地算 換upxxxxxx

阿特蘭大對賤種都可能會好睇

究竟係咪特登
老候走左就即刻整場
利對rb

大致上agger除左第4行

到時直接將我同對面2個中堅交換算啦

還好啦
我淨係唔想中下體

對疤都好過對RB

林伯：唉，我屌吖

人哋剛剛俾王者獌起完機 氣勢如虹

唔係易打
咁老老豆豆衣家個殘陣打咩都唔易打架啦
不過叫做唔係最難打d簽囉

唔中下體仲想點

起碼唔會守你
同埋佢地防守唔算好

考乜撚
1月過埋嚟啦

中紅牛姐係唔洗旨意買到upxxxxxxxx

冇人話易打
係唔洗對住西班牙班賤種
Lur地插水必有煩撚過閪

整定咁

真
冇理由賣人比對手

但紅牛一向有價即放
會唔會肯1月放

曼城年年16強都抽靚嘢

依樣真

紅牛selling club 出得起錢 屎眼都幫你奶埋
可惜FSG唔會出錢

提早認輸咪買到

候利亞 RIP

但哥帥8強會無啦啦試鳩陣

RIP, 我細細個仲係壯年嘅人，而家都聽到呢啲news了...

咁睇得起自己

slow

另外嗰隊紅牛都係踢完r 聯先清人

幾年前外圍賽利先血洗完拿高士文隊賀芬咸

利進攻黎講個年真係最好睇

RIP..

最初留意利係奧雲3冠年代

就算今季肯賣都唔踢得歐聯啦
有分別咩

Yes 好似整定... 到時開賽前一齊默哀悼念

候利亞，最記得佢做完心臟手術復出嗰場對羅馬，全場拍掌，最後仲贏埋

最聯兩回合都然啦
我地咁都豬唔佩踢r連

垃圾利連丹麥嘢都贏唔到，點打紅牛

Rip 真利侯

踢得

好似改左例可以reg?

係
一個

唔使對馬體已經要還神了

就係記得上年南野踢完紅牛轉會之後reg 歐聯個個j 到仆街
仲以為記錯

RIP
啱啱開始睇利嗰陣係佢教

上次踢完又要比人問：你依家知紅星咩料啦？

今次踢完比人問：你依家知紅牛咩料啦？

老侯真利 離開利記好多時都仲關心利 好多次Hillsborough紀念活動都特登返黎利市，睇得出佢真心鍾意利

R.I.P.

仲買紅牛d水貨

珍

睇邊個教啦

唔中下體

我覺得係馬體會之後第二最難打

加柏先難打

唔明 rb同佢有咩關係

好彩佢睇到利拎英超

你真心？

你咁講隊隊都難踢

事實係衣家利殘陣真係打咩都難踢

Alejandro ‘Papu’ Gomez is set to leave Atalanta in January.

He had a fight with Gasperini during the half-time of the #UCL match against Mydtjlland. “When I’ll leave the club, you’ll know the truth”, he said.

Captain against manager. ‘Papu’ wants a new club 🇦🇷 #transfers

一月origi + 錢換
3 贏

sor真係唔知
剛Google到

老侯 R.I.P

32歲..

唔係唔後生咩

porto同慕遜應該易D

Agger

我利對RB

今季有八強,前四就滿足
再咁chur落去
廢中都要落場踢

rip houiler
冇你就冇3冠王

TAA要俾安祖連奴教訓了

踢得
不過就算唔踢得，對方少個主力都有削弱啦

可能係neco

仆街，抽超硬嘢

neco到時頂緊左閘啦 我話既

基達係時候發揮間諜作用

幫紅牛？

岩

仆街武肺搞到冇得勝利巡遊

Gay達嚟咗幾年代表作都冇 但係準備有了
25碼世界波遠射倒戈鏟草慶祝

唔怪得唔見左啦P

警方破獲一個賣淫集團拘捕七名男子，他們在網上招募男演員到酒店房間拍攝同性色情影片並提供性服務，部分人參與後收不到報酬報案。

涉案的是一個名為iSex Party男同性色情集團，成員透過交友平台以月薪三至五萬招攬目標成為旗下「男演員」參與賣淫，又在網上招募會員觀眾付費到場觀看「表演」。

RIP 老侯

利記千禧現代化嘅改革者
當時伊雲斯仲用上個年代嗰套
係靠老侯嚟到大搞青訓
加重建 Melwood
利物浦先唔會沒落

五冠王嗰年起額完成
可惜遇上全盛費格遜同雲加
聯賽最高只得第二

呢個po 快啲爆咗佢
開RIP 老侯啦

最聯笑撚死

阿記呢

西甲第一

打賓周加 姐係同最聯一齊做英超之恥

歐聯我地主場先？

我哋都對德甲第一

格流對不知名比利時野

rb第3
利華第1緊

德甲第三

no

Oh

好事 有得J後追

真係mon 下po 都見到captain G 潮文

輸比西甲都情有可原
葡超真係講唔過去

豬標

謝四對邊隊

安特維普

好想睇謝仔打爆獌

訓左冇睇
想知評分結果出左未

法文 RIP 好似係
paix à ton âme

RB係薩爾斯堡買左Szoboszlai

一陣人地還返兩腳35碼

何妖

Loop咗幾次

笑撚死
碌破下Facebook見到個狗竇share咗個page
講廢特施丹轉身過咗迪布尼
咁都有得打飛機痴撚線

皇蘇is blue
silva is blue

候利亞都算係帶利記起飛，打好基礎比肥賓，唔係肥賓都冇咩可能第一屆教就攞歐冠，我地會記住你的，YNWA

佢同xhaka 真係好撚喪

Ching你幾大..個基礎就係奧雲叫走..打謝隊一個個時..係拎完歐聯肥賓先慢慢砌番隊波出黎..

好似睇緊11個老虎踢緊波

老虎甚至雷神Klavan都冇咁柒

同你一樣除左覺得皇狗會輸比阿特蘭大

咁希比亞，夏文，史米沙，呢啲人都係佢留落來ge, 都叫大功勞啦，你睇下其他隊啲教練，好多都有破壞無建設，再睇下我地個學神！
候利亞算係好好了

曼城呢隊濕鳩野年年都靚簽 幾時先拎到歐聯

候利亞個心都有事好多年

好撚小氣
但我鐘意

評分有結果未 @典

【謝拉特加歷查感言】

侯利亞將謝拉特一手提拔，兩者師徒情深厚。謝拉特說：「聽到我的前領隊侯利亞離世，我整個人也心碎了。從不忘記他在我職業生涯中的指導，願老大安息，YNWA。」謝拉特曾透露侯利亞對他走上執教之路，有很大影響。

加歷查亦言：「知道侯利亞的消息使我崩潰，我在上個月才跟他聯絡，希望安排他來一來利物浦。侯利亞教懂我做人道理和成為一個球員應有的模樣，也協助利物浦重奪錦標，安息吧老大。」

佢進攻係單調d 但謝仔同25都係佢帶起
拎埋廢三冠，算係好好啦

當年嘅人腳
佢嗰一套進攻都仲可以玩到三四年嘅

唔好話廢三冠啦，多年冇錦標都係由老侯打破錦標荒，好難得
（足總盃都唔易攞，2000打後咁多年，除咗侯爺攞一次，好似得肥賓攞過一次，記錯勿屌）

老侯之前，麥馬拿文 列納 科拿一代，名氣唔差 但都冇冠。侯利亞年代雖然踢簡單足球，但反而幾好睇，貝加 史文沙 夏文 麥亞里士打 初出道嘅謝仔 力查 啲波都幾熱血

r.i.p.

有啦

利物浦當時個班底都留唔住奧雲麥馬拿文，
拎歐冠班主力都係侯利亞班舊將，
肥賓第一季仲成日為左個咩施素高推左謝隊去打右翼

今次有4個人唔合格,但居然冇廢中
除咗AB有8分,其他人基本上都係5-6分
只係中規中矩

屌宗仲係咁撚多零分

懷緬老侯，睇下侯式一字排開：

（考記憶，睇下大家認到幾多個，老侯右手邊個靚仔就唔使講係人都識）

侯利亞 RIP
我捧利個時 已經係肥賓年代

忠誠反對派

以前好鍾意芬倫
覺得佢都算穩陣個種

近廿年打得最好右閘之一，攻守兼備

候老都叫有生之年睇住利攞埋英超重返列強之位
前排紀錄片先見完佢

基維爾型到 以前係列斯真心勁 黎到傷多過踢又唔夾真可惜

PH做乜撚嘢呀
搵咗十幾廿條都係咁樣

太玻璃 勁起上嚟一個打哂咁滯

開埋估 黑人球員係冼拿馬邦高尼（好細個join利記，桂神話唔好讀錯佢個名）

另一個係拿泰歷，响利好似好少發揮

班盲反0完未
好彩0完都合格

出面search pornhub就有答案

柒典睇Cp
啲cp比人ban哂啦

琴晚表現仲未洗到底

唔怪得啱啱上去想睇av
睇極都睇唔到啦

𠴱10+%算啦
一定係0分嘅

全部都係我
我開左100個分身比0分垃圾宗

RIP 利候，雖然當年未睇波，但頂住費sir 雲加都有冠真心佩服

侯利亞 RIP

反宗力

仲怪學神，要不是佢簽左軒，日落左啦屌

入左去了

手足咩事

真既話都算真愛了

睇返蘇超個排行榜， 謝領隊隊波係幾勁。

再睇返隊波有乜嘢球員勁，原來評分最高嘅居然係左閘Tavernier。 仲要係隊波嘅神射手(入左11球)加助攻王

仲要係英人， 可惜佢29歲。如果唔係買佢返嚟

可能中咗但好快好返
所以check唔到

住酒店

夠唔夠暖架

係咪條女接你

有心

唔係

軒係king kenny簽

巴打識嘢 軒仔係小弟簽

我真係諗唔到學神除咗提供笑料, 對利有乜貢獻

學神淨係簽左個raul meireles叫正常少少

仲有，
個時搵埋啲咩荷西美，高朗金想頂芬倫個位，
最後個個都唔掂咪又係芬倫打返正選
當時成日出施素高，唔出夏文，
呢條友連俾球波遠過5米都唔得，
06歐聯決賽反勝咪又係靠夏文下半場出來塞返個防中

MOMO最正係呢頭截到對面波, 第一腳就傳番比對面

好似法國拎左屆世青杯，
最佳球員係拿泰歷，
首席射手係冼拿馬邦高利，
老侯一次過買晒

Ching文盲定左右不分
寫到明右閘喎

After the initial tests, Liverpool feared Diogo Jota’s season could be over so news that surgery wasn’t required and he will only be out for six to eight weeks with ligament damage actually provided some crumbs of comfort for Klopp. #awlfc [@JamesPearceLFC]

有無人知呢如果搬左屋 淨係拎個now one插返條上網線就睇到

垃圾高普 屌

見佢一搶到沙比即刻衝埋去，
仲要衝到好撚近條友先唔會傳失

唔使收咧，但只要6-8 weeks講到好似恩賜咁

sorry讀寫障礙, 我知佢係右閘，但唔知點解寫咗"左"

睇清楚， 原來佢仲領先蘇超神射手， 不過11球波入面有6球係12碼

好喜歡她

軍醫好大責任，咁玻璃仲急住出
同埋唔夾打法，印象中得幾場係令人深刻

製造恐慌？
JP製造恐慌？
Jota 傷pcl 仲踢乜撚

個時幾鐘意魯爾梅利斯
不過去左軌

今晚冇PH仲有乜嘢睇

抵撚死
而家Jota 傷ligament 就真係收咧啦
仲有邊個可以瀬
定係又叫jp 唔好製造恐慌？

點令一個樣野睇落冇咁大獲
就係煲舊更大獲嘅野出嚟

你睇開 deep web 都影響唔到你啦

冇啦
今次JP都話可能收咧
仲算唔算製造恐慌

高普為咗唔好俾我地屌話佢太公波整到主力收皮先話jota 抖6-8weeks就ok
醒撚到

JP真係蒜鳩數 離開黨報後D料廢咗好多 (不過同時黨報D料都廢埋)

佢喉舌黎姐，fsg要佢講乜嘢咪講乜嘢

jp條傻西成日報細數
預R聯先復出就差唔多

素人冇tick ban撚晒

我知呀

但係佢今次講情況唔樂觀
收咧先係球會預測
6-8weeks嘅高普正面預測係安撫你班球迷咋喎

0分果啲係盲反 但10分果啲想點

太過極端既數據應該剔走左先

學跳水評判

照擺 然後cut走0同10再計過一個average

其實段野要睇幾次先明
而家講本身諗住收皮 但而家剩係抖6-8個禮拜 令到高普抒一口氣
但屌你老母搵撚信咩 擺明期望管理
而家FSG同支那無咩分別 報喜不喜憂 遠既有一百分 近既有牙膏

自從thiago 事件之後
佢哋已經完全唔可信
做定最壞打算先係正途
傷ligament 好難真係6-8weeks出得番

祖達傷左 利子可以預計前面啞火

6-8個禮拜後, 冬季轉會窗, XXX回歸=強勢加盟, 又唔使買人

講咁多野咪就係催眠你班球迷1月冇需要買人
等到咁上下陣容就會好完整
轉會窗一過就知原來全部都未撚傷完
班黨媒為左安撫班球迷就個個禮拜叫高普話咩very close
close到咁上下又會話有新傷but not serious
好喇等到臨完季先知原來全部收league
呢個時候又會話夏天冇需要買人
等到佢地傷好陣容就完整架喇
一路loop落去
同共產黨維穩冇分別

完全正解

咁其他幾百萬身價係咁上下，
係呢件過千萬都幾對版

F羊

Thiago單野之後已經唔撚會信 含撚啦JP

其實so7係學臣任內傾概
只不過佢捱唔到就收左皮啫

條撚樣好堅持話自己一早話要買中堅
但而家又吹我利唔會因為主力傷就去買人

當你控制唔到個risk/crisis

全世界PR都係咁

1月唔會唔買人

點都要扮唔買嚟講價 成單Thiago case比你參考

最後買埋Jota

買唔買到只係睇單deal傾成點

PR嘢唔好睇咁太重

Henry幾時再生日呀

慘得過有精壇d死傻閪附和
果陣咩位都數到幾十人出黎架
依家數兩隻中堅黎睇睇先

聯賽反勝係05 而施素高都係05夏天先黎 大佬啲時間線錯哂

歐聯反勝係05 typo

踢完利踢祖同巴黎
最後竟踢傑志

傑志都踢唔撚掂

我都知pr野唔使太上心
但係JP用緊一個reporter身份講野
唔係利物浦官方發言人
大佬做得記者報導真相職責黎架
佢依家用記者個公信力黎幫FSG維穩
堂堂一個大不列顛傳媒人自甘墮落到一個體育界大公文匯水平
冇野架 核特囉

打錯姐

受人錢財替人消災
而家有幾多出名既傳媒人冇受金主影響?

笑死見到置頂班馬撚就ff我地當佢對手
自己知自己事啦好心

我哋出11個幼幼都唔會折墮到就嚟降班啦

英國人先出名維穩

其實全世界都維
右翼思想近廿年先抬頭

不過
左右，光譜嚟嘅姐

專心支持Edwards同Klopp呢兩位世界級員工算

人地贏完2隻盃之後咁撚興奮
又講到達蛇人中之龍咁
而家係難接受d

原來倫敦下場已經唔比觀眾入
英超得番4隊有球迷
都幾唔公平其實

有FORM = 猜一輪傳去左路傳中

解左LOCKDOWN之後又上番

阿狗以為我哋嬲 ？

斬得愈多=愈多機會入

芬倫咁勁都無人識

算鳩數啦班馬撚

馬撚真係... J到冇嘢好J

凍

凍到咁,聽晚點睇西波

凍唔凍都唔會睇

又唔好咁講，十年前我哋都跌到去下半版 仲要陣中有謝隊 費托 新界牛 龜頭 連拿

全世界得班妓會咁撚垃圾仲開post 挑人機
早幾年含完獌又轉頭扮無事發生

馬撚真係好撚奇怪，十幾年英超又冇，R聯又冇，但就周圍爆閘，一時又含吓呢個含吓嗰個，一時贏得一兩場又吹到自天下無敵，成班好似精神分裂咁

拜登講野
一路講一路啖上頸又唔戴罩

呢場想睇

睇delay live算

廢老

凍得好爽 好似去咗日本咁

好凍 好彩wfh

屌那星 凍撚到

凍撚到屎都唔想屙

佢早2個月畀人串到一棟都無

主人無帶你落街？

咪撚真係當我係狗先得架

屌尖傷2個月 屌 我就黎唔記得佢咩樣

責任全在中方

廢中

❗️Liverpool have shifted their position ahead of next month's transfer window and are now actively looking to add to the squad by targeting players with specific characteristics. [@RealKevinPalmer - @SundayWorld]

Liverpool are actively looking to bolster their squad next month, as they look to sign a young defender with top tier experience in the English game. The club is keen to avoid buying players at the back end of their careers. [@RealKevinPalmer - @sundayworld]

Brighton's Ben White has been mentioned as a possible target who may be available next month and the 23-year-old is on a list of targets drawn up by the club. [@RealKevinPalmer - @sundayworld]

我係營入面都唔係好覺凍喎

終於接走左

睇個勢係Ben White

你成個星期先入營咁係咪住7日就可以走?定都係要住夠14日?

究竟thiago今季仲出唔出到 個個星期就close 但training都未見到佢 close條毛

乜唔係咩

仲有bonus出 估唔到

利熱大戰
到時咪又係要含返我地

Close to go training ground

要入返D英撚 軒隊同TAA之後好似得返班幼幼

Ben White可以打埋防中 萬能插

集中營入面咩環境

廢中會將中後場改造到通天老倌

佢而家直情無左消息
早幾星期仲會講就快 而家提都唔提佢

搶口阿迷速入

驚呀？驚咪唔好出街囉。

垃圾球迷衝出黎挑全部球迷
又唔諗下自己隊波有幾垃圾

侵侵收左皮
個個香港人都喺集中營架啦

其實大陸會唔會當維吾爾人係動物咁
打左晶片入去
等佢地走左去邊都知

回憶小子班5毛即刻出哂黎

點解唔會？

通櫃

Ben White張約2024先完
50m都唔知買唔買到

講到好似之前侵做緊時候香港好好景咁

由確診者俾人接走嗰日開始計 佢叫你留喺屋企 但其實出左去都唔知

依條友高過30己經overpriced

咁都好快可以出返來啦, 應該

真係幾似

可以出房

之前沙田可以出去食煙添

老闆有無叫你做野

開門影一影姐

隔離倉有冇靚女/mk妹

屌 比你問先一步

方艙醫院真神奇

韓妹唔住得

好似酒店隔離爽d
不過貴d

重口味之誘惑

廢青

who

個個落晒簾 連男定女都唔知
不過琴日去廁所 見到對面有條仔都去緊 因為佢個窗開到好大

都唔一定 之前有個fd返香港 入咗去青衣d 19酒店（可能貪平），住到屌哂鬼

隔離營好似有氣氛啲

呢個暫且不談
但係迷戀救世主嘅心態而導致好多人失去理智，選擇相信咁多fake news，相信一個demagogue
就真係pathetic

你剩係睇連登=全香港
已經無計傾
仲要人地搬左個point 出黎就話暫且不談

1. 我講緊連登
2. Without prejudice to侵係咪真係幫到香港，明白？
兩個point can be independent

醫護係醫院調去嘅姑娘定阿嬸？

不過香港有好多人迷戀救世主心態都可能係真
當然我冇data prove

咁又真係既

唔gur咪自己整返張名單囉
本身應該係狗竇圍爐嘅嘢都要俾人cap出公海

又唔睇吓點解係得阿狗先俾人笑
有幾可見我哋笑轟同熱狗

個個full gear我都唔知係醫護定民安隊 不過好多係鄉音阿嬸 未見過後生

醫護都鄉音阿嬸

係咪工友咋

我從來怕嘅唔係總統唔同左人，始終人地民主國家有制衡
重點係佢既團隊，副總統，國務卿
任命既人，參眾兩院
如果真係政府放鬆令到中共有得抖一抖
過多十幾年可能回完氣就食左你
二戰時已經試過
當然民主黨夠硬去對抗中共嘅我當然開心啦

啱你口味

錯哂方向 後衛先唔撚洗買 有philips同rhys頂聯賽唔好咩 反正邊爐馬貼一定正選 仲買咩後衛呢？

要買就買中場 仆你個街基達沙基利ox呢d成日傷出唔到 未計泰亞高又多傷都29歲 老母唔續約 米拿又唔會長期出到

鐘斯先第一季 中場真心好多問題 你至少買一個冇嚴重傷病史 頂級聯賽已經打起左ge中場啦大佬

想要schurr
Ben white=gomez 唔頂得 係勝在跑得快 tackle準

但係買個好既，fabinho 可以推返dm
依家matip傷要軒打中堅，中場有Thiago復出加Jones wijnaldum 軒其實summer 先買都可以。。。

睇過Brighton 幾場真心睇唔到佢係跑得快tackle準
位置感仲要麻麻地。。。。。

買阿積士個中堅啦
高大快
守到交屁

今季好多人都守到你

交屁老了

奶完武肺之後廢到

高層買人應該係睇球員可塑性，如果球隊經常轉陣，戰術五時花六時變，球員都適應到，利就會target 呢啲球員
技術、身體質素、意志呢啲高層都好信任團隊可以後天教好個球員

係囉阿積士歐聯都出左局 做個順水人情啦 40m同你收左佢

老母同神軒就是好例子

順便送vdb

應該好過ben white
Btw, matip 對熱刺出唔到既應該俾人456

事實證明球員身體質素係教唔好
傷完又傷完又傷
唔買多個老母翻黎真係等死

賓白英人 都幾重要

猁狗好抽得

買後衛喺夏天賣撚左玻璃貼啦屌
專登俾佢抖足都打到背傷，痴尻線

你搵到個同級又唔傷既咪賣囉

今日好凍

Psg肯接咪賣

中堅位留一個玻璃仲唔夠
Vvd又唔知仲可唔可以全勤
有得賣好賣

之前傳過alaba點睇

99% 去皇

玻璃貼可能痛點好低，小小事都呱呱嘈叫痛，幾好波都冇用！

中場我覺得夏天先買都ok, e+中場唔夠人係因為班中場要踢中堅
老母留低既話，中堅問題大好多，馬貼同高美斯都玻璃黎

如果VVD大傷完都變埋玻璃....

27m release clause

岩岩早霸王請stephy做嘉賓
把聲好甜

如果買到Alaba + Ben White

真係重燃爭標希望 如果到時只係落後6分

爭標希望一路都仲响度嘅，我哋又唔係某某搶口球隊

即屌啦咁。。。

有傳過話去車/鍠 佢想要高人工+踢防中位 唔想再踢中堅喎 難d黎了

有rc咁又方便

早霸王冇阿正只係垃圾

成日覺得佢把聲同西瓜好似
之前聽 心諗西瓜唔係走左咩

佢頭先句「吓 會0分架？」勁真心好好笑

咁要罰d 咩嫁

同大清一樣

好正
自己同自己講野都好正

軒頂中堅嘅話，兒子聽晚大四喜都似

行山比樹枝刮親可能要傷番一個月

大清咩都唔做都會覺得有傷
馬貼hi一hi都傷

可能騎呢到喺屋企煮嘢食都整親

當年簡尼沙利斯都係比個鬚刨隊冧....

好想比佢當排球咁打

又反

軒穩陣架 但係防中位就空虛左

防中jones

南野+ jones + lomo

中場搶爆熱狗

施素高一件就撞散南野+ jones

睇完候利亞條片有啲眼濕濕

ELKE

邊條?

條腿搽油黎?反光既

官方ig

我奶咗成晚

幾廿歲人

大你少少啫

好正

施治都出嚟踢

如果再清d就好了

好心就比青年軍踢啦

波皮都搶唔到

南野俾ssk撞一下會飛咗去邊

好鬼濛 點睇
今晚返上床再摸算

係咁瞓覺 食完早餐又瞓 依家食完lunch又想瞓

我早排瞓院都係咁
悶到得返瞓覺好做

冇得帶野入去睇/玩咩

飛去看台 坐穩睇波

有冇免費wifi
或者本身係唔係無限流量

冇既話都幾惡頂

如果我要入營應該會拎幾本買完之後擺左年幾兩年都未睇既厚書襯呢個機會睇埋佢

真係要拎書睇無手提電腦表示得電話

有手提電腦
如果touchwood真係要入 即時買定fm入去玩返十幾季都仲得

突然發覺有部Switch都幾幸福
可以帶入去玩

如果同條女一齊隔就幸福
扑足14x24

自摸？

玩文明帝國，要求延長隔離

比狗ching

你狗就去漁農署隔離啦

可能會啪左佢

貼係咪一定對唔到熱

做唔到退熱貼

我係狗就咬撚死左你地先啦

比狗

比狗咬

支持

可以整定template下個post用
侯爺爺 rip

人生沒有pornhub什麼也不是
而家連xvideo都冇嘢睇

bob叔都走了

散熱高又唔出得

睇少d 戀童啦

今個禮拜應該都係倫敦熱

我唔使18歲以下嘅

🪦

搶口阿迷速入

好好笑

有家底又講得出富不與官鬥都預左

🪦-🪦

奶西都走了

鐘斯係黑人定白人

好想同Elke 打機

想比佢砌？定同佢Chill

我有一層樓都走了

Cow女囉

大佬你啲咩水煙都有尼古丁
點樣唔係真煙
你估煙仔餅咩

差咁D野

可能係如花

唔好 佢會屈你

喂呀🥺唔好咁🥺之前對唔住

整左官網membership之後忍唔到手係咁買野

有冇食過下

咪係，唔好以為高科技電子煙or 水煙比水濾過下，就高級D會無害，一樣會生cancer 嫁咋

好大深仇

之前比過機會你講對唔住 到宜家都未收到
算啦 我提醒奶西姐

軒式中堅咪解決到問題

無啦
好細個已經好憎煙味，一支煙都冇食過
不過冇咁抗拒水煙或電子煙既煙味係真既

泡佬唔係衰食煙 或者係唔止衰食煙囉

菲清中堅>>>軒中堅
軒都係踢中場最勁

應該直接問韓妹，你知咩係真煙，咁就知咩係假煙，咁你覺得真同假點分

台長

同問

無wifi 但有得問佢拎數據卡用
有拎書電腦Switch 但淨係想瞓

你老母層樓比人呃左未

做生不如做熟

你都唔用嘅

呃左啦

屌 四點幾 呢到都咁活躍

環保

恭喜 又少1層樓既負擔

仲以為係台長講

計日子就得架啦

負咩擔當初full pay架

咁有冇女朋友係食開煙先

你老母為你好咋 諗少1層樓就諗少好多野

我估之後比佢地呃左層樓 少左百幾萬 老母都覺得冇所謂

好淫亂

係得你先會食
雖然我身邊好多人食

d錢本來就唔係你 所以你無損失

冇呀，以前女朋友冇食
得出街既女性朋友都冇邊個食

而家啲𡃁仔𡃁妹都健康過以前啦

幾靚女都好
食過煙既
都唔想同佢打車輪啦

【候利亞感言】

我出席到任記者會時，記者問我對利物浦有何認識，其實在年青時我以教師身份來過這裡，我曾站在 Kop 看台上看球賽，我迷上了這支球隊、這間球會和這個城巿的精神。

利物浦球迷的批評聲音不算大，只要你盡力和贏下球賽，他們一定會支持你。球迷的支持當然很重要，我們當時球隊陣容很年青，也有天賦的年青球員，例如梅菲、大衛湯臣、謝拉特和奧雲，我們知道我們會獲得成功。

你們都知道打吡戰對利物浦球員是何等重要，記得在接近比賽末段我們在很遠的地方得到自由球，麥亞里士打看門對方門將誤判他一定會傳球，所以他便決定一射入網。我記得我們在歐洲足協盃的路上渡過了很多個晚上，這次經歷深深留在我們的心裡，利物浦球迷都知道我們落力比賽，也支持我們嘗試冒險。他們都希望我們更具活力、娛樂性，當然最重要的是勝利。

利物浦很幸運能夠擁有一些球員，他們傳承球會精神和帶領球隊邁向成功。這都是很特別的回憶，我感到很自豪。

病愈後，記得那一夜我們以淨勝羅馬兩球，當我從隧道中走出來，這是我非常難忘的一刻。當時我不認為球場上的球迷會立即知道我回來了，但這個消息在看台上很快便傳揚出去。情感上，這是我感到最好的一夜之一。卡比路緊緊捉住我的手臂幾秒，他之後告訴我：「知道你回來後我便知道很難贏得球賽。」

聯賽盃決賽打敗曼聯，對利物浦人說來特別。

在利物浦渡過六年都是我快樂的回憶，球會常在我心，利物浦也是世上最妙不可言的球會。我經常說球會永遠是最重要，我不會為自己的的前途而來，我是為球會而來。你不能取走我這段時間的經歷、成功、和球員職員間的緊密關係，當然，還有球迷的支持。

侯利亞 (1947-2020)
前利物浦領隊

老候

要貼返上次陳百祥潮文 - 韓妹版

咁仆街既你
淨係想渣想屌唔打車輪

成班小朋友 用西食煙都屌過啦

屌過李麗珍

其實利迷同球員領隊關係真係好close

我地同學神關係最好

老候講呢場

佢同左抄台長果條友講sorry當係同你講左

只要你盡力和贏下球賽，他們一定會支持你

學神有咩
輸完波同條老廢飲紅酒就會

老候話
我經常說球會永遠是最重要，我不會為自己的的前途而來，我是為球會而來

哭撚咗

FSG表示..

聽日個VAR Chris Kavanagh獌市人 獌市出世 知咩料

應該係

今季冠軍強姦上季冠軍

利物浦 贏輸睇自己

「我經常說球會永遠是最重要，我不會為自己的的前途而來，我是為球會而來。」

老侯真心愛利記，唔係為咗打份工

RIP老侯

諗起都慶個火屎

好多fd唔食煙但食水煙
但韓妹洗白唔到架啦

仲要係咁摔面未訓醒咁

歐洲足協盃對羅馬 侯爺靜靜雞由醫院去球場打氣 全場氣氛

佢毒后黎 你同佢講食水煙

sorry 囉
佢會唔會覺得我地太小學雞

典

幼稚園level

阿狗嗰種柒真係
隊閪波都已經咁撚折墮
都仲夠膽突個龜頭出嚟
當日冇自知之明把口臭得罪人
而家自己折墮人地鞭佢哋屍就原來係人哋錯

夠膽負皮唔敢隻抽

似乎阿狗仔以為個名單係我整
我都想自己有咁嘅能力逐個逐個鞭佢哋
Credit 比番典哥ok?

轉身寫個3分波

不嬲都係咁
唔gur 咪爆閘囉
又要嬲又淨係識出公海開post
但入面都係阿狗竇班人自己圍爐
咁做有咩意義

你地成個狗竇落閘放狗黎負皮，我哋都唔會少忽肉㗎
俾人恥笑嗰個係你地咋嘛
12月都仲可以排第15
護級大戰都輸撚埋

po返對阿狗要落井下石嗰篇文出黎啦

利po狂戰士sss

對住阿支奴班球迷一定要一沉百踩完全唔可以俾面

雲加最尾果兩年成日爆冷輸波 尤其係作客 久而久之輸到大家慣晒 覺得雲加佢老人家都慘 公海亦都冇乜抽水post

偏偏班馬撚毫無自知之明 每次隊波有少少起色就以為會變六冠王咁款 歐霸刷數據以為廿幾場不敗好勁 季尾一早打晒big6以為攞硬前四點知自己崩盤 歐霸俾我哋炒4:1先變死狗

老實講上年赢fa cup慶祝冇問題好正常 但係隊波十幾年未贏過英超 唔好講歐聯 連歐霸都贏唔到 上年柒到32強就主場俾google隊踢出局 冇人爆佢哋閘 但係當佢哋自己一隊波好返小小就周圍撩事鬥非爆閘 果種感覺就好似你見到乞兒唔理佢 轉個頭佢地下執到100蚊就打你幾拳想晒命咁

明知隊波管理層同班主垃圾 炒左隻吉祥物之後Ozil話出錢pr先發現唔對路 但係又死要面唔用返Jerry 人地做左27年都可以有咁嘅下場根本痴撚線
武肺果陣叫啲球員減人工 話唔會炒人 點知最尾都係炒晒果50幾個球探 買party特登拖到最後一日先俾rc 然後覺得自己隊波好有霸氣 又唔諗下俾人炒嘅睇見安有三年約等退休有咩感受

一路洗咁多錢仲成日覺得係隊波窮 好心啦 阿支奴根本大把錢 佢哋波衫照買 門票全英超最貴照俾 點解管理層可以成日高買低賣 咪就係因為班阿狗最尾會乖乖哋貨金囉

上年季尾個二線名宿的確係教得幾好 但係強如高普都用左幾年時間再加天時地利人和先可以咁成功 佢哋竟然妄想咁快就可以爭冠 仲要不知廉恥咁爆閘 搞到今時今日咁根本抵撚死 仲未計佢點對Ozil點對受傷嘅雷斯同Party

管理層貪錢冇道德冇良知 領隊冇人性 球員冇心踢 球迷冇腰骨 每次隊波一有起息班賤種就會周圍咬人 阿支奴係人人得而誅之
由上到下top to bottom都衰過垃圾
自作孽不可活 佢哋係完全唔值得可憐

冇人爆佢哋閘 但係當佢哋自己一隊波好返小小就周圍撩事鬥非爆閘 果種感覺就好似你見到乞兒唔理佢 轉個頭佢地下執到100蚊就打你幾拳想晒命咁

有冇人睇過wikileak d 野
打開真理之門咁 嚇撚死人

聽晚阿狗們點搞 含我地定含熱刺定兩邊含哂

真係打 咪又係打到啜啜聲！

share啲值得睇既野黎學下野

出公海屌又話人上心
唔出又話人圍內吠唔夠膽出嚟講

佢地只不過係開多個post做人形蜈蚣啫
入去嘈都無謂
都係一班公海搶口嘅馬撚圍爐post
咁柒都要搶口影衰其他阿迷

阿狗仔成班都係柒頭
而家佢地屎咁款緊係踩多幾腳
一陣贏返場就一定會衝哂出黎

聽晚馬撚或成最大贏家

熱輸：抵死啦熱狗失榜首
利輸：抵死啦利狗咁搶口？平常心囉
和：抵死啦熱狗利狗一齊失分

維基解密，入邊包括CCP 點鎮壓西藏
會造成不安 自己睇路

得罪講句
佢哋自己入嚟睇點俾人恥笑係佢哋自己折墮姐
呢個時勢都要人形蜈蚣真係柒到無倫

上幾年戰士係咪Naby_Keita

窮不與富鬥 趕快移民

消息：長洲警署有警員吞槍

吞槍都唔叫

今晚我要開香賓

咩事咁睇唔開 要走去死呀

俾上星期邊場英超累死？

谷鳩氣

人心不足Sir吞槍

希望起個孖

依家做差人隻手遮天都咁睇唔開

希望呀sir記得6點前好吞唔係會違犯堂食令

至少無犯限聚令

痴線推咗咁多頁追死人

口德+100

最緊要唔好犯法

成班青頭仔

佢呢幾年贖罪緊
前季3:2鏝
上季2:2鏝
今季3:1獌，1:1熱

認真玩完啦

個個wfh得閒到死

望都望唔好即時死，折磨一陣先瓜痛苦啲

我都有
Work from hell

通街唔係黑絲就仁boot

屌你老母，gphone部電話就解到鎖，周同學嗰部就解唔到

小妹wfh 喺屋企都著黑絲

想做佢舅父

對眼好攰

問下佢得唔得囉

咪撚學埋樂子D衰野啦

傳說中嘅有鳩絲

叫主人同你落街睇

阿狗都關心我哋多過自己隊閪波啦

elke攬住我
話太凍唔想落
攬到我好實

交換ok?

Liverpool have shifted their position ahead of next month's transfer window and are now actively looking to add to the squad by targeting players with specific characteristics. #awlfc [@RealKevinPalmer]

蓋ching張圖

有睇

死八婆！死八婆！

呢幅圖又係笑撚死

大家利迷子同聲同氣

之前特價執左件上季主場 想印返19-20 champion背個字 師兄知唔知邊到仲有得印？

Yes 仲有笑甚麼畜生、Ranka、你痴線架 呢幾位狂戰士都成日係公海到守護我利 辛苦哂

小葵唔見左

佢去咗CC台就冇再返嚟

改左名？

可能阿典抄低左佢會員號碼

變咗Klopp_lfc

Vintage 左少少

又黎茄蛋

好唔鍾意黃色波衫

又變返做綠色衫

matip出唔出到

吞槍算唔算堂食屌你笑死我

頭寒拉頭寒拉，希望利迷子唔好摘我名，
今日出街比人跟蹤，銀行戶口都凍結埋
求各位大發慈悲放我一條生路

wrap him in bubblewrap ffs

下個開post 記住RIP 候利亞

Naby is involved in the extend warm up yesterday.

Matip 盡緊力
keita maybe

其他人未得

出來打中堅？

熱下身做rehab啫

但後尾都唔見埋

Extend 完傷咗

【高普：隊醫差唔多 24 小時跟住馬迪普】

但仍未知這位喀麥隆守衞能否趕及明晚上陣

貼唔傷真係top3 cb

唔傷已經賣左比psg

keita復出又多一個中堅

係ox

24小時搵人睇住都啱 佢痛點低 一陣hi吓都要入廠

唔係我摘你名的，要求求典狗
你諗吓，大家咁老友，唔通我知你揸白卡仲jer鳩你咩
陣間你又話自己要光復香港好撚慘咁黎做擋箭牌
癲到咁，人哋唔識比反你嚟㗎嘛
所以冇咩事，你都係躝番去自己狗竇啦，牙藤

唔好懶熟啦，真係驚你有牙咩，
串鳩你地除左係狗竇扮老虎乜鳩都做唔到咋傻閪

米

哎呀我地個心真係似穿咗個窿咁

牙藤勇武到
唔怪得你成日講到自己付出左幾多，幾大創傷咁
手足

白卡仔原來癲得咁勻循
D氣焰Siu 死人咩
十五弟講嘢都有自信啲惡啲嘅

戇鳩到

靠你地就死撚得啦 日撚日怨婦咁得把死人閪口
最睇唔撚起就你班廢物 政治就唔柒到你地講嫁喇
追完post見你地有人賣樓套現走佬 岩嫁喇 反正你地最叻就好嬲好嬲 香港有今時今日 唔多唔少都係多得你地啲垃圾港豬 唔反省唔感恩人地付出 反而笑鳩人 侮辱人 起碼mk有真係付出過 你地?咪死剩把口囉 我地捧隊波踢得閪 我地唔會有影響 香港變到垃鳩圾對我地好有影響既同時 唔付出仲笑鳩其他肯付出既人 你班垃圾真係世界級

我哋契弟牙藤不嬲都係利post寄生蟲黎
最叻就係自取其辱

笑你波台狗淨係識得打飛機就拉社運講，
係咪冇point 到咁啊？

辱？你班傻閪辱到我咩？
邊忽辱啊？

嘩，群狗亂舞
有冇咁撚嬲

原來話港隊波衫係狗皮=付出
見識少

又有狗吠?
睇唔到喎吠大聲啲啦
唔大聲啲搵你地唔到啊

其實阿狗係咪隻隻都鐘意成個阿雞咁周圍串人

要唔要日日上連登講社運CV啊
係咪冇撚腦架你

入黎屌你你就駁啦 駁又駁唔柒到
我不嬲笑鳩埋佢一份 不過佢點睇都叫有付出過
你憑乜笑佢社運 係咪好撚似你班垃圾咁 有事就賣樓套現走呀 答啦柒頭
香港搞到咁 唔單單係777 唔單單係中共
係多得你班港豬 有幫過手足啲乜呀 有付出過乜呀 咪一味食花生囉 有事咪走佬囉 講政治?含柒啦

睇班傻西一係中學雞一係收成期
Share下ig打個卡 之後咪對住班勇武冷嘲熱諷
真係唔怪得話利狗多數弱智
對波勁咗但係繼續無人格

老婆狗清
明明小妹唔似你咁係文盲，隻隻字都識睇
但你段野加埋一齊都仲係完全睇唔明
Btw
師兄咁偉大一定係孫中出level 革命家

你地鍾意開戰先，
我串撚過啊雞唔通你敢打撚死我咩，
當自己邊個啊死毒撚

波台風紀你估流
其他人係自己狗竇入面唔可以搶口
所以佢地要爆閘入尼做風紀搶口

馬撚

問你做過乜你又講唔出，
日日係到笑鳩啲做緊野嘅人，
唔怪得咁撚清高，唔做唔錯吖嘛

你都on9 係咪要貼哂我地做過乜上黎比你睇呀 我就為香港付出爆眼 入埋廠 比狗拉埋
佢就起碼有出過去 唔講做乜啦 你做過乜柒呀 你老母講政治?你班猁最撚無資格啦 收撚皮啦

我收左皮好耐仲讀緊書先得閒日日moon住

真係好撚好笑
班傻閪有冇自卑到咁

講自卑邊夠你地，日日扮受害者

你班阿狗咪又係除咗係公海圍爐接龍之外仲乜柒都做唔到
不過利狗有樣嘢可以做得多過你嘅，起碼可以J吓贏波

嘩 你地夾下口供之啦
上面又話做左野唔使show CV
宜家你又要人交CV 啦？

「我就為香港付出爆眼 入埋廠 比狗拉埋」
你咪貼咗出嚟囉On9

駁你就駁啦自卑
我就唔會因為捧邊隊自卑既
講社運付出既野 講政治既野 你地收下皮啦

出番張獎狀比你洗唔洗
好威

係，仲可以j下球迷會比官方割蓆
隊隊都有資格笑阿狗奶共，
不過痢狗真係收收皮先

我比人告暴動

雞樂

你哋出征之前有冇夾口供架
咬還咬，但你哋咬埋自己友喎

你地最鍾意問心做過乜，
跟你地問又唔得？

種氣焰真係

出啦，仲唔出？
又得把口啊？

提提先
小心1001 記得1001 title 要係咩

候蛇

天妒英才夠唔夠你地洗

「你有咩貢獻」

希望會有大隻字 抗爭英雄 老婆清

屌好撚型
睇字都睇到濕哂

候sir 呀屌
垃圾米

咁你出未啊？
你唔做，得把閪口問問問

Sor
老侯

下個post老候呀

掛住撚白卡

Next topic [永懷侯利亞］ok?

利子圍內搶到先算

又做乜撚嘢

r.i.p. houllier

召喚柒典

你的小氣簿起了作用

咁做過野on9都要免屌就要證明架啦
做過野on9就唔屌得

助攻

1001

Me 1001

俾佢地開到你都可以唔入架je